據統計，香港女性平均性伴侶有二十七個。

男性為0.5個

來源？

Source from 佢老母

個人經驗

27個都無你份你檢討下啦柒碌

數據邊度出黎架

一直以黎都努力緊la